我在吃晚餐

三文魚🍣玉米🌽炒飯🍚 白菜仔🥬

玉米
樓主醒目好走啦

書面語咋嘛

炒飯no egg

唔食得

玉你老母米死蝗蟲屌你老母

咁你作文要書面語會點寫

關咩書面語事

我地香港法定語言係中文同英文 中文係包括書面語同口語（廣東話）
用書面語唔代表係大陸特有詞彙
E.g. 吃飯同食飯既分別

咩係大陸特有詞彙？
例如：
大陸：小三 香港：第三者
大陸：酸奶 香港：乳酪
大陸：公交車 香港：巴士